【求救】戀態佬係咁打黎 sd J 圖比我

利伸絲
小妹最近係Jobsdb 搵工，留左聯絡電話，之後就有人whatsapp J 圖比我，係每日朝早夜晚打幾次黎，可以點做

跪求方法 ko佢

Block左佢
我保護你

J呢？

晚晚 12點打黎

唔block得咩

比佢執返劑

點解要用日文language?

屌 日日133打黎呀 block左仲係打到入黎

Send番真J圖比佢
然後同佢講 "I am gay， hehe"

報警拉鳩佢
佢一係比人告不誠實使用電腦，一係列為傻人發現案，總之報警拉鳩佢， 反正有曬證據，拉得。

班狗點會睬我呢d小市民

人地俾意見>話無用>乜都唔做>繼續煩

你應該扮男人佢知道就無晒癮

樓主send番張自拍比佢黎嚇走佢

樓主將profile pic改做暗瘡肥婆啦

正有免費j圖

樓主可能太靚女，cv唔好擺相，轉tel no啦

報警

明明報警係最直接有效...
你仲要係絲, 去同差佬講比個唔識嘅人日日性騷擾, 班差佬冇得唔理啦

樓主試下比你自己張相比佢睇睇，可能唔會再搵你了

嚇走佢